認真，有無人係中意食南瓜

邊個發現南瓜係可以食嘅
咁撚柒鳩難食嘅嘢都會放入口

得罪講句食南瓜嘅全部都係辣殺

我鐘意

係外國人眼中，南瓜根本係垃圾

每逢萬聖節，外國人都會用南瓜製作成雕刻
裝作成應節一個習俗。

實際上西方國家的人只是希望以一個較好的籍口把南瓜掉棄
以美化浪費食物的行為
由於南瓜本來就是較容易生長，在農業社會時西方國家別無選擇才會種植南瓜
但當科技發達，資料豐富後
沒有人再願意食用南瓜，但為了保存種植南瓜的農民的生計，才一直生產
因此，西方國家便以萬聖節為籍口，將南瓜浪費掉，免得胃口受罪。

南瓜蕃茄薯仔湯

好鐘意食

好撚柒難食喎清

諗起成pat野

自從細個食學校垃圾美心飯盒入面果d南瓜中過伏
以後都唔敢再食
btw唔排除有好食既
不過衰左第一次就真係無下先

打邊爐會食

嗰啲南瓜蓉

吉邊永遠都掉咗佢

南瓜重要有d一絲絲嘅嘢
難食到

爛食過屎

南瓜勁好食 樓主收皮

師兄食開屎

我入黎都係想講好憎食南瓜

明明又甜又糯又香
薯仔 番薯 芋頭 南瓜全部好正

南瓜幾好食
木瓜就真係食屎咁撚樣

原來連登咁多人食屎